唔係講笑，買唔撚到口罩真係要咁樣先可以出街

真係唔好笑人啦，買唔撚到口罩，準備照辦煮碗

第3張圖入面啲白色咩嚟，Filter？

公務員必須既裝備

蒸餾水樽會唔會比人炒到天價？

誠哥
呢個男人到底走前左幾多

我諗係普通紙巾

咁做其實有用 係柒d 返到屋企又要成個樽消毒

買唔撚到口罩呀

天價口罩呀

理撚得人點睇 留番條命樣衰d有乜所謂

眼都包埋 可能安全過你個口罩